// DO NOT EDIT THIS FILE !!!
import React from 'react'

interface IQuestion {
  question: string
  options: string[]
  answer: string
}

interface IQCMInterface {
  exerciseId: string
  exerciseTitle: string
  quiz: IQuestion[]
}

const QCM: Array<IQCMInterface> = [
  {
    exerciseId: 'src/exercise/01.md',
    exerciseTitle: 'Composants Proxy',
    quiz: [
      {
        question: 'A quoi servent les composants proxy ?',
        options: [
          'Améliorer la rapidité du code',
          'Faire des composants réutilisables',
        ],
        answer: '1',
      },
      {
        question: "Est-ce obligatoire d'utiliser des composants proxy ?",
        options: ['Oui', 'Non'],
        answer: '1',
      },
      {
        question:
          'Utiliser des composants proxy pour éviter de dupliquer du code ...',
        options: ['Est une bonne idée', "N'a pas d'impact"],
        answer: '0',
      },
    ],
  },
  //export
  {
    exerciseId: 'src/exercise/02.md',
    exerciseTitle: 'Props Functions',
    quiz: [
      {
        question: 'Peut-on passer des fonctions dans des props ?',
        options: ['Oui', 'Non'],
        answer: '0',
      },
      {
        question: "Qu'elle est la bonne syntaxe ? ",
        options: [
          'onClick=handeClick',
          'onClick={handeClick}',
          'onClick={handeClick()}',
          'onClick=(handeClick)',
        ],
        answer: '1',
      },
      {
        question: "Qu'elle est la bonne syntaxe avec paramètres ? ",
        options: [
          'onClick=handeClick(5, 10)',
          'onClick={handeClick(5, 10)}',
          'onClick={handeClick(5, 10)}',
          'onClick={() => handeClick(5, 10)}',
        ],
        answer: '3',
      },
    ],
  },
  {
    exerciseId: 'src/exercise/03.md',
    exerciseTitle: 'Hight Order Component',
    quiz: [
      {
        question: 'Les HOC modifient la structure du render ?',
        options: ['Vrai', 'Faux'],
        answer: '1',
      },
      {
        question:
          'Les HOC doivent obligatoirement laisser passer les props au enfants ?',
        options: ['Vrai', 'Faux'],
        answer: '0',
      },
    ],
  },
  {
    exerciseId: 'src/exercise/04.md',
    exerciseTitle: 'Props drilling',
    quiz: [
      {
        question: 'Le props drilling consiste à',
        options: ['Faire redessendre des props', 'Faire remonter des props'],
        answer: '0',
      },
    ],
  },
  {
    exerciseId: 'src/exercise/05.md',
    exerciseTitle: 'State hoisting',
    quiz: [
      {
        question: 'Le state hoisting consiste à',
        options: [
          'Remonter les props dans le composant parent',
          'Remonter les states dans le composant parent',
          'Descendre les states dans le composant enfant',
        ],
        answer: '1',
      },
    ],
  },
  {
    exerciseId: 'src/exercise/06.md',
    exerciseTitle: 'Lifting State Up',
    quiz: [
      {
        question: 'Le Lifting State Up consiste à',
        options: [
          'Remonter les props dynamiquement dans le composant parent',
          'Remonter les states dynamiquement dans le composant parent',
          'Descendre les states dynamiquement dans le composant enfant',
        ],
        answer: '1',
      },
    ],
  },
]

//export default QCM;

const QcmComponent = () => {
  return <>{JSON.stringify(QCM, null, 2)}</>
}
export default QcmComponent
